[今次到我地幫番韓國人] 對抗肺炎大教學

之前韓國人有幾關注香港各會員都有眼睇，唔係達哥果款密切關注，係新聞台報紙都全面報導，韓國零度落雪都企係街支持我地

今次韓國中左招，我地係時候幫佢地，但點幫？
1。之前連登有豬嘴post教人點買，可以譯成韓文放上twitter比佢地
因為韓國依家都搶哂口罩，但好多人應該唔知豬嘴可以當口罩
2。教佢地要做好衛生
雖然直左啲，但韓國衛生真係。。。所以要教佢地常洗手，買消毒紙巾，甚至戴埋眼罩
相信佢地會聽經歷過SARS既香港人教學點先做到最足防護

當然最後不忘再次感謝韓國人之前既關注，並表示好多香港人依家都好擔心韓國所以特別寫依篇文。同時不忘提一提隻病毒係大陸傳落黎。

好感10倍加乘：香港人運口罩送比韓國。
之前韓國送口罩比鬼國，最後收到貨封埋原材料報答你。
我地香港人如果依個時候送口罩比韓國人，以韓國民族性格，佢地真係會記住依件事一世
日後去韓國香港人只要講我地唔係收你捐口罩然後封你材料果個地方，係捐番口罩比你果個地方黎，佢地就即刻分到
雖然依家要捐口罩係好難，但不求量多，只求盡顯心意，相信韓國人都會好記住了

推

Push

推
又係有晒意念但無人執行
如果全球都帶豬咀，其實係對香港運動嘅一種支持同體會

其實香港人真係有好多口罩，當然唔係話多到好夠洗
但如果睇情況韓國依幾日幾何級數爆，佢地需要既急切性多好多
假如依個時候我地雪中送炭，韓國民族性真係會記住依件事一性
PS 記得提埋佢地捐左口罩但就即刻封原材料比佢地係邊個國家，佢地同樣會記住依件事成世

所以要靠識韓文巴絲幫翻譯豬嘴教學post

深夜開post
盡推

最簡單可以做啲咩

upload 布口罩嘅紙樣同片教佢地做，雖然係廢，但好過無

咁多韓狗不如用香港fans club名義送口罩/防疫用品去韓國

利申：韓狗

撳咗不推文...推返先

將K. Kwong做口罩法譯成韓文？or youtube教學加韓字幕?
自做口罩成本低+耐用

我都有同一個諗法 tg @mfklh

留名